好野 美股大升9點

謝天謝地

入左熊? 是咪好驚

入左熊洗撚驚咩 彈到幾多姐呢兩日

屌佢特朗普 日日搞屎棍

俾侵侵上到真係一個異數，一個人去到佢個位揹住咁多利益關係，政治角力，但都可以做到咁出位 真係天滅贏國

Trump 真係高手

時機計得好撚準，襯支那見經濟好慢慢收水先出擊

果然係富N代商人，我依啲窮N代學到一成都偷笑

叫雜種平搞少一日屎棍

比香港人煩少d政治一日仲好

特朗普入左熊

唔使諗 put 7佢